聽日有冇葵青一齊去荔景晨運?

晨運嘅老友記不如搭頭班車一齊去荔景集合咗先？
近排流感好勁 記得帶返個口罩

推

再推

1

2

3

街坊支持，月台夠闊

葵青巴絲打聽日出嚟晨運

Push

4

5

6

7

pushhh

幫手塞下荔景呀 我要被罷工

小心 上面有狗宿舍

塞爆佢呀

晨運都唔俾？

尋日黃大仙 佢地 同白衫一樣成群出黎打人

荔景見

準時報到就得㗎啦
實等埋你

老友記冇陰公阿

冇病唔好亂戴口罩
而家啲人好惡
良好市民返工/晨運咋嘛唔使怕

老友記都打冇陰公阿

晨早流流響長horn阻住啲警嫂訓教 諗起都興奮

Join

流感咁勁怕唔怕傳染俾啲良好市民

實到
推

著街坊裝落黎

健康人生~正

同個fd今晚搞完仲起到身既會過黎
加油

荔景山路路

想問大家會用咩方法 係想緊急制定係遊車河方式

聽日見

正正常常出街look扮返工去塞得唔得
著曬黑衫驚比人趕落車 尤其企喺門口位

同問

聽日見啦

各有各做啦

730

Pish

繼續推

聽朝見

葵青友做野

塞東涌線丫唔該我想被罷工

[url]千祈唔好俾我有機會去青衣轉車搭機鐵出中環求下你地[/url]

葵青友起身晨運

一齊運動身體好

有冇南昌

青衣友支持

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

葵青區無人既，輸哂比其他區啵

罷工既同時 可以幫人被罷工

聽日去荔景被罷工

車頭定車尾 往香港？

有無塞過車嘅巴打可以講下具體做法